查實吳雨霏 D歌都幾尾機....

我本人
吳哥FUCK
人飛草木
告白
SO眉
座右銘
一千個假想結局
.....

照道理應該紅過容祖兒先岩....

生不馮時 如果唔係應該係歌后

耳王十四一心

我心事 誰有在意想聽

Agger

仲有殺她死

生命樹

雞蛋愛石頭.......

我們都不是無辜的........

愛你變成恨你
逼得太緊

樓主識貨

心淡
16號愛人
逃避你
痛愛
爭氣

不要逼我清醒我門戶

回帶

吳可fuck

成日loop

Ching sick song

你唱

我把聲好似龜頭bob

竟然無馬戲團之戀。。

靚聲